十個煙剷九個都冇公德心

啲死煙剷最撚興亂掉煙頭同煙盒
仲有啲仆街行山都會食
不過有公德心既就唔係煙剷啦

屌哂各位死煙剷既老母啊

最仆街係一路行一路食仲要慢慢行
噴撚哂啲煙去後面啲人塊面到

利申：成日比人噴

見親食煙既我都會咀咒佢

去完廁所唔撚洗手果班仆街都係，自私撚

有公德心就成啖煙自己吞左佢啦

亂掉煙頭既煙剷同公園吐痰阿伯一撚樣

祝煙剷早日生末期癌

行山食煙 因間山火累街坊

發現有條煙鏟淨係識負評唔敢蒲頭

自己食都算 最憎d 仆街做火車頭 迫人食佢二手煙
仲有果班上巴士小巴前仲要食埋最後一口 上到車勁臭 好口上車食番粒香口珠啦

人地交稅多過你又會早死唔使做廢老
全部好人嚟ok?

佢自己早死就算 問題係佢累到人ok？

再屌

行山食卡碧搞到燒死人嗰條撚樣 而家仲逍遙法外緊

長推

屌有次行行下行打思憶 咁岩有個呀叔噴啖煙出黎
食撚哂啲二手煙落肚

真係好仆街 要行得快過佢先唔洗吸

最好成家都生晒

咁如果係靚女呢

靚又點？食煙幾靚都冇用
扣哂分 食煙一啲都唔美觀

窮煙剷好撚on9
又要嗌窮又要食煙
一包煙都$50 食少包煙都夠食餐飯啦

有11個死煙剷負皮
快啲入黎比小妹屌啦屌你老母

出街最憎火車頭

岩啊

抵佢地咁撚窮

你覺得唔靚姐, 但我覺得女仔食煙好好睇law

唔計大陸
係香港先會邊拎住支煙 邊行邊chur. 等過馬路企正中堆度又chur. 食哂二手煙無得避⋯⋯⋯

好心企開一d啦

你d taste…難怪你冇女

各人都有唔同既喜好姐

岩啊 人人有唔同喜好而你既喜好比較低俗囉

低俗又如何? 最重要係開心ja ma

我老豆屋村商場都照食

唔沖廁就話姐，唔洗手都關你事?

有啲後生煙剷朝早行得好撚快嫁，你要快過佢就要跑步咁撚樣，屌你老母你趕時間返工就咪柒食煙啦，行咁快人地又跟你尾食鳩晒啲煙，正一食屎狗

今日經過深水埗
[img]
圖片網址[/img]
[img]
圖片網址[/img]

有公德心又點會食煙

係

冇計 逼住我跑過佢頭 唔想食二手煙損害自己健康

啱啊
有公德心就唔會咁做害己害人啦

16個死煙剷負皮了

死煙產食撚完盒煙就咁掉落回收箱到
真係屌佢老母臭閪

食完整熄佢好難咩？

hi各位死煙剷

心血來潮又想屌煙剷